有條仆街獵頭用一個月返足30日黎計office日薪

有條仆街獵頭打黎問我搵唔搵外快， 返幾日office 工寫program, 我問佢幾錢人工，佢用我開價月薪除開一個月返足30日黎計日薪俾我， 屌佢老母

直接屌佢老母 問佢老母做咩生個弱智仔出黎獻世

我等佢覆， 想知邊間公司開價咁賤

做得獵頭都係ON99架啦
第一日先知咩
根本毫無技能可言, 所謂既對人技巧都係辣殺

宜家啲獵頭公司 愈黎愈低質
個個都但求跑到條數 亂鳩咁黎 氹人入局

除30日， 我聽完都o哂咀
上網search完條友係tb黎

「番幾日工」。其實佢係咪想講parttime或freelance

唔係m佢講明番3日工

有個on9獵頭 打黎話介紹我做返上一份工

話人工會高的，之後係jobsdb send條link比我

心諗⋯